去飲茶d聽到廢老話美國因爲妒忌華為先封殺佢

忍笑忍得好辛苦
話特朗普係痴線總統
美國封殺華為證明華為係好野
如果唔封殺華為三十年黎全部美國科技公司執粒

香港到底有幾多呢d 廢老
奶共奶到發發聲

樓主口中既廢老=我父親
同佢解釋過佢話我識咩呀

由佢地啦，無知有時係幸福嘅

封殺華為，華為挨唔挨到3年

無知是種幸福

唔洗同佢解釋 由佢活係自己世界就好了

google好嘢黎
所以支那先封殺google

呢樣唔係最好笑。。最好笑係當人落黎既廢老係因為逃避土共。
而家反而親共

呢啲同時代脫撚晒節嘅廢老，除左等死就係尻噏愛蟈，叫佢講句普通話都講唔出啦，愛蟈

我有 d 四十幾歲嘅同事都係咁諗

拎左綠卡既中國人最愛國

咁中國係咪好L 妒嫉美國 ?

中國封殺美國 google facebook youtube netflix wiki twitter whatsapp instagram dropbox blogspot pinterest tinder reddit duckduckgo Twitch dailymotion vimeo snapchat slack.. ( 打到好攰 , 唔打了...)

舐唔舐共只係小事 遠在天邊
你駁佢嘴 冒犯佢嘅權威先係切身大事

冇腦既人就算為父都係冇腦
淨係識恃住係長輩就一句撻埋黎

唔洗同佢硬碰， 用問問題嘅方式 令佢思考自己盲點

成日都有 我係canteen都聽到呢d言論
好想過去寸佢

琴日先聽完 ， 仲話中國而家咁有實力，大不了同佢地攬炒

再聽埋落去會發現佢哋啲仔女都係有英美綠卡
係香港搵食，搵夠返去移民

一樣，話美國驚中國5g先搞華為
把口仲成日講香港唔靠中國經濟會唔掂

啲老嘢/中佬最大問題就係夜郎自大，覺得自己好希見識
希望大家引以為戒，到我地中年之後都唔好咁

好典型大中華膠思想

個賊仔偷/搶你老豆銀包
你老豆報警拉鳩佢 禁止佢再偷野
即係證明個賊仔好野？

唔洗 直情唔洗同佢討論任何依啲話題

就算去旅行出左事 中國大使館完全唔救佢地 佢地都唔會醒

佢地自大又無料 洗咩晒時間理佢地

中國夠唔俾google入市, 對apple又限制多多, 唔通又係妒忌咩

中國好妒忌google